點解咁多賓周細嘅男人鐘意影自己做愛?

有時上thisav睇下個啲港台中自拍
好多都係得個十, 十一cm, 毛仲長過撚
有啲廿幾三十歲人已經肥到隻豬咁, 仲要覺得自己好有雄風係咁望鏡頭, 懶係大動作好激烈好識屌西咁
我稍為代入個女仔角色已經覺得好撚悲情
唔係話唔畀佢地做愛, 但又話男人最介意自己賓周細嘅? 點解咁多細J撚覺得自己係性愛之神扑親野都要影低佢?

人地想笑你30cm都要睇thisav打飛機

如果你係跛嘅但係又跑步好快你都會影低佢